HSBC算唔算變中資

話Cut HSBC US生意
淨做香港同大陸生意
有咩事渣住春袋換內地人入公司做高層

Hsbc識玩
英國總部

理論上英國美國唔會對佢點
又因為全球都有佢既野，岩大陸需要